依家係咪興同同學食團年飯？

Err..? 我地有無團年飯食架

仆街 團年飯唔係同屋企人食架咩
我唔想同你團年喎

你大可以唔去嘅

聽人講同學團年要帶埋家長

我梗係唔去喇
同屋企人食唔撚好？

藉口嚟啫，咪又係約一班人出嚟食飯，你唔想去咪拒絕囉死毒撚

同埋人地伯母一齊團年

一睇就知你有份約人食團年飯啦

推